20幾歲人先黎出水痘唉

洗面嗰陣唔小心整爆咗一兩粒會唔會有疤

全身都勁痕時不時又低燒下

有冇巴打分享吓經歷

咁細個鬼記得

唔係個個都咁細個出㗎嘛

我23，24歲個陣出
痕到忍唔住係咁𢱑爆頭皮d水痘
依家仲摸到頭皮有d位係凹咗落去
好彩塊面無事

冇打水痘針架咩
重會出？

我三十幾先出都係咁啦

打左就唔會出？

點都會出一次

20幾歲先爆手足口here

係r爆左個胸幾粒 成個坑咁

係咪越大出越辛苦

痕唔痕

都有機會但係不過症狀會比較輕微

答唔到喎
都冇機會出兩次比較唔到~~

之前細佬出過 醫生話佢都生得幾多身成身頭都係 準時食藥搽藥膏就冇事 忍手唔好R 好返冇疤

我老豆6張幾先出 仲要惹埋我 搞到我中學嗰陣無得考試

愈大個出。愈易成身水痘印

中一 10幾歲出過，全身都有，連袋底都有，塊面多到睇落似怪物

千奇千奇千奇唔好R爆
R爆必定有疤，連我10幾歲新陳代謝咁高都修補唔到，到依加都仲見到啲疤
有啲R爆之後到依加都有粒突起嘅紅色肉粒

建議巴打可以買啲爽身粉，冲完涼就整下，痕個陣都可以整下

未經歷過嘅人實唔明，全身俾蟻咬咁，又痕又痛，奉勸有細路嘅父母最好俾佢細細個就感染一次

2x歲出，晚晚全身茶藥，唔痕無r過

幾年前生蛇，每晚都冇教好訓。 如果你平時冇咩病唔洗用類固醇， 今次就用啦。

我都20歲之後先出，會痕，仲會痛
好似平時生水泡咁，唔會非常痕
嗰種痕係因為水痘入面有水浪下浪下做成

只能日日搽藥膏，等佢退
有d太大粒就算冇整爆，之後都會留輕微疤痕

我都係廿歲先出，唔痕冇乜r，但係全身好多疤